加利仔：United are ‘closer than you think’ to win the League

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

Jamie Carragher insists Manchester United aren’t ‘as far away as people think’ from challenging Manchester City and Liverpool for the Premier League title.

Read more:

唔通加利仔講D野黎落獌既面咩, 會收刀片嫁

Gary Neville blasts lack of leadership in Manchester United squad and wants summer clear out

一早講過啦sor9

依家情況唔同呢, 果陣時冇買齊人, 依家齊人重贏埋車仔4比0, 就唔會敢講, 佢都係跟風向姐

加利仔=獌9upper